Alice tea場面好撚壯觀

blur咗係咩嚟

個擺設幾靚但蛋糕好似一般

其實真係一般 全部糖皮

之前喺ig睇相啲蛋糕好靚㗎

走架唔該

得個靚字 好難食

印印 個架先係重點呀

見到宣傳d相已經覺得一般般咁，我sd埋其他酒店既tea比朋友話死都要食呢間

想要味道好 請緊記食文華
食過番唔到轉頭

就咁睇完都覺得唔好食，都唔明點解要咁堅持去

Lolita?好羨慕

D女去為影相
我就真係影左兩張冇再影了
好多人食剩哂 影完相就走

紗裙女